Script para automatizar un reto de color, donde una pelota de un color baja. Y hay que hacer un numero de clicks en la ruleta para que coincida con el color de la pelota.

Hay que averiguar los pixeles de la pantalla con:
```
>>> import mouseinfo
>>> mouseinfo.MouseInfoWindow()
```